勿忘初衷

我明大家好嬲，經過呢幾個月我都一樣
但我地唔係剩係為咗打鑊大陸人/警察而黎機場 (打幾下都ok既)
大家要切記5大訴求，唔好比仇恨蒙蔽雙眼
大家地丟核彈我都唔會割席
但一定要記得
勿忘初衷